韓國截至當天下午4點，累計確診433例。

點追截至當天下午4點，累計確診433例。
此外，截至當天解除隔離的病例共18例。

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

泡菜急起直追，新加坡要加油喇

連登一路插日本一路推韓國
結果燈死咗韓國

坡狗呢排無晒消息，係咪退左賽

撞你個鬼

韓國贏到開巷，香港日本新加坡仲點樣追

黑馬

唔通小支那盡得師傅之造假真傳

新加坡唔似南韓咁新增幾百個，最勁喺一日8個確診，尋日新增一個患者合共86個確診。

主要都係個間教會 一個教會搞掂韓國

驗得感快既韓國

cls反杯之餘仲要大炒

有信心會超越隻鑽石公主號

屌睇左韓國瑜

係時候吹奏北韓

突然諗起某国的可防可控

韓國本身就有問題
中東呼吸綜合症又係韓國最多

聽講有支那分會

金正恩醒目仔黎

新加坡好似話有一半已經出院

有冇人知依加日本幾多單

134